《復仇者4》奪三獎 羅拔榮膺People's Choice年度男星

第45屆People's Choice Awards昨日舉行頒獎禮，破盡全球票房紀錄的漫威電影《復仇者聯盟4：終局之戰》共獲三個獎成為頒獎禮的大贏家，羅拔唐尼榮封年度男星，並在會上悼念他飾演的「鐵甲奇俠」。

People's Choice頒獎禮昨於美國聖莫尼卡舉行，電影電視兩組共頒發出逾40個獎。漫威電影《復仇者聯盟4：終局之戰》，奪走三個獎：年度電影、年度動作電影及「鐵甲奇俠」羅拔唐尼榮封年度男星。

羅拔在領獎時，悼念在片中壯烈犧牲的「鐵甲奇俠」，「你死了我很傷心。你死了但我仍然活着。」羅拔亦向已故「漫威之父」Stan Lee致敬，並將獎項遙送獻給他！羅拔回後台就鬼馬地拿獎座當棒球棍扮打球甫士。
Zendaya則憑《蜘蛛俠：決戰千里》獲年度女星獎；人氣劇集《怪奇物語》就擊敗《權力遊戲》奪得年度電視節目及劇情節目兩大獎，該劇Millie Bobby Brown亦獲封年度電視女星！致敬獎方面，獲頒Icon獎的珍妮花安妮絲頓，領獎時眼泛淚光；Gwen Stefani獲頒時裝Icon獎，PINK則獲冠軍獎。